# aws

> Amazon Web Services의 공식 CLI tool입니다.
> 더 많은 정보는: <https://aws.amazon.com/cli>.

- 모든 IAM 사용자 목록:

`aws iam list-users`

- 특정 지역의 모든 ec2 인스턴스 나열:

`aws ec2 describe-instances --region {{us-east-1}}`

- 특정 SQS 대기열에서 메시지 수신:

`aws sqs receive-message --queue-url {{https://queue.amazonaws.com/546123/Test}}`

- 특정 SNS 주제에 메시지 게시:

`aws sns publish --topic-arn {{arn:aws:sns:us-east-1:54633:testTopic}} --message "Message"`

- AWS 명령어에 대한 도움말을 보려면:

`aws {{command}} help`
